[突發] 連登仔首度獲得高登官方認同，大讚連登巴打好波！！

透過 HKG 分享一則貼文：點睇支那網站推薦金鐘政總打卡、大埔慈山寺搵+x、火炭港鐵大樓？

原文
本地人不想让游客知道的隐世旅游秘景，没去过别说自己来过香港 2 (11月10日更新)

連高登仔都表態支持

咁咪幾好，家和萬事興

呃啦，嗰邊仲係有好多怨婦成日鳩嗡

牙off首次應同望登

民賤聯總部喺邊?

po主係波台仔，兩登都有上

笑撚死

可能本身個post都是由高登抄過來連登的

回家了
連狗食屎啦，咁反骨

55

樓主都幾慘
credit都冇落

平時抄登前抄登後班人潛哂水